. .

.

...?

ㅇㅇ

露兩點 bam